artigo vinte e três até que se edite a regulamentação do artigo vinte e um inciso dezesseis da constituição os atuais ocupantes do cargo de censor federal continuarão exercendo funções com este compatíveis no departamento de polícia federal observadas as disposições constitucionais parágrafo único a lei referida disporá sobre o aproveitamento dos censores federais nos termos deste artigo 